男人咁做為乜？

一邊拖住我呢個ex，一邊同女朋友恩愛

利申：對ex仲未放得低。一齊咗三年，分咗三年

後備

同你調轉 女人咁做為乜

一邊拖住個ex 一邊同男朋友恩愛

想點？

你地咁恩愛就咪搞我啦

呢啲人真係好賤 想放低都難

慾求不滿

一直等 因為一直都覺得有希望

係咪現任太柒，扯唔起

雙向架啫
又想做鳩啲男人仆街
點解你覺得有問題但唔斷纜 ? On9

祝所有想食兩家茶禮嘅仆街都長命百歲，百病纏身！

咪等啦，人地當你傻仔咋，拎得起放得低

放唔低

咁易斷啊？咁易就唔會日日咁多人叫春啦

sp
可能想玩3p

巴打都係

叫佢縮翻入佢老母個臭西

你地班仆街聽住 呢個世界係有報應架 ！！

我個個真係話 同我舒服過現任喎

本來係正莊 變左第三者 仲一直等

呢啲大話係我地先會信 轉個撚頭又同現任講話舒過前任

總有絕望嘅一日，加油

佢講得好真 係得我咁蠢先信

你打算幾時斬？

我ex教我 講大話嘅第一點就係連自己都呃埋

斬緊 FB,電話,snapchat,ig都del曬，但係唔捨得未block

有恨心block過whatsapp,條撚樣ig direct我,你叫我點斬

直接屌佢問佢想點

問過 叫我等佢 咪等下囉 反正未放得低

真係好撚失敗 佢分享佢同女朋友嘅事 我仲諗方法幫佢去解決佢兩個嘅問題 我自己都覺自己on9

慢慢絕望緊 知道佢每次搵女朋友都會del對話記錄 其實佢女朋友都好慘 俾個賤男呃

等我接收翻呢啲賤男啦 我絕對唔會放佢出黎害人架！

身邊嘅朋友已經唔想理我

天一光就會無咁癲

同你諗法一撚樣

我都咁諗佢男朋友成頂綠帽笠落去 好心就分手
等我接收返呢個賤女人

我 Fb ig block哂

我係男人都咁撚蠢

有諗過搵佢女朋友講曬所有嘢 但世界上有太多自欺欺人嘅人 一陣講曬所有嘢反而令佢地感情更加好就不了

聽晚準時見啦巴打

想知樓主係三年都冇放低過定咩？

你已經好勁 我就算block咗都會解翻

本身以為放低咗 所以先會同佢傾翻計 點知見翻面發覺自己個心一直都係佢

推上去 晚安

可能唔傾又會冇咁上翻心 佢應該係你內心一直保留住嘅空位？

On9，呢條問題問番你本人仲好喎，係咪女人都係咁犯賤？

我覺得呢幾年一直呃緊自己唔再愛佢 所以當佢出現翻就呃唔到自己

係 我犯賤 我會自動縮翻入老母個閪架啦

明知有女朋友都痴埋去 你會唔仲犯賤

sp

拖住意思係咩先 有冇搞野? 純傾計吹水?

你咁做又為乜

有

想一齊翻囉 唔明顯咩？

幾時先到深夜

個句係用平常心去打

不過講曬心底話出黎個人舒服咗好多

呢一刻係 但未來嘅嘢邊個會知

同你一樣

唔知係咪時間耐咗 所以佢壞嘅嘢都唔記得曬 得翻啲美好回憎 令我更加想捉緊

屌你老母正仆街

睇黎男女比例差唔多 賤人冇分性別

有咩睇法？唔好留一句就拍拍籮柚走人

慳返啖氣啦
一個人唔肯醒你講幾多都無用

我會努力抽身

裝睡的人叫不醒

係連登有女人咩？

[/quote]

正確

究竟樓主個ex同其他人結婚果陣佢會繼續做免費雞定發癲一獲熟？

冇否認

點解冇第三條路？

樓主cheap過雞

講得好

如果佢百病纏身，有左性病
你自己都中左招啦

真係好矛盾啊你，不論說話/做事方式

你唔好去害人，由得ex食住你一世啦

男人係咁....

食兩家呢樣嘢都冇點中招
承你貴言

係某啲姐 我地又唔好一竹竿打沉一船人

諗起佢食兩家茶禮個樣，唔覺得佢好嘔心 令人好心寒咩？

會！所以就冇再俾佢食 都有同佢講過分咗手先搵我 佢扮見唔到句嘢

0 一次之後冇再見面

原來我有同類

車 一次就無
我個個禮拜都一兩次

咁你有無keep contact?
有無做兵咁對佢好？

其實你放唔抵係因為你覺得自己付出左太多
算啦 搵高第二個
呢個就會淡左

前題係你唔好心動走去搵人

如果我係男我都唔介意日日搞 但我係女 自己都覺自己污糟 加上對佢女朋友好唔公平 大家都係女人 女人何苦為難女人

有keep 但我都係幾個鐘先覆下佢

蠢還蠢 都有小小理智

都有可能
唔想未放低就去害人 傷害1個人好過傷害4個人

on9 自己鍾個頭埋嚟 唔通唔食?

我d朋友都係咁話 你係男人怕乜
但我唔係求呢d 我愛佢 想同佢一齊

我秒回

所以你係啲咁嘅人？

但其實自己心入面最清楚 得到佢個人得唔到佢個心 就算好彩一齊翻都會有第二個ex取代你依家個位置

我都想秒回啊 但咁樣佢唔會珍惜 我ex又係犯賤 我秒回佢佢hea9我 我隔幾個鐘先回一次緊張到成隻狗咁

而家得到個人都好過無 要住先
反而我係因為係佢心目中無人取代到 放低唔到
佢先會同我有咁既關係 如果唔係佢搵佢條仔就得啦

傻西就係妒忌人有女友 囇恩愛
而你只係個備胎 妄想自己會爭贏

佢仲識緊張都好過無呀
我個件完全唔fucking care

因為佢男朋友冇時間陪佢 所以搵你攝時間 我知你心底最清楚 但會選擇呃住自己先

佢講「愛我多過愛現任」

你唔會好心攰咩 我已經好攰 唔想再好似俾人玩咁

咁佢男朋友得閒個陣 佢的確唔會搵我 而佢搵我都好攝時間

夜晚一個人諗起個陣好攰
到佢搵我個陣又覺得無咩野 比人玩咪比人玩

你咁樣諗得其實都唔會咁輕易斬到
加上你一想斬佢又會俾翻啲甜頭你

攰得多可能就會慢慢放低 我都係咁諗俾人玩咪俾人玩 但次次一諗起佢女朋友我就覺得佢女朋友好慘 好驚日後我會步呢個女仔嘅後塵 因為我信有報應

係 我都好驚有報應

咁你知咩事啦屌 免費餐
大時大節唔洗陪你 生日唔洗送禮物 鳩痕有得屌 去邊搵

試下幾個鐘先覆一覆佢 一定要忍住手 唔好覆佢 咁你就成功咗一步

咁樣佢男朋友都好無辜 冤冤相報何時了 何必呢

換轉係你你會點？

肉便器

一個仲唔夠咩

佢好靚仔???

男人心目中可以係無限個...

唔靚仔

無佢老母？ 係佢搶走 係佢拆散 係佢做狗公先

咁祝你早日搶翻個女仔翻黎之後再狠狠咁拋棄佢

你搶到你都唔會拋棄啦

睇你性格架姐 你係唔服氣既就會嬲之後走

你放唔低咪比佢搞下囉 放唔低大哂 有feel大哂 玩到你厭佢就會飛左你

到時你回頭望下就會發現自己黃金時間浪費哂係個人渣身上 跟住急急腳搵人嫁

好彩既就搵到個好毒撚埋單 大家勉勉強強過一世 做對hea夫妻
唔好彩既就搵到個人渣食住你急住嫁心理 瘋狂咁對你差 成世食住你

結局係唔好架喇 不過你有feel 你放唔低大撚哂 不過記得要用套 你賤你事唔好累個仔女

你講嘅都啱嘅 不過我冇諗過搶 因為我地係分咗手好耐佢地先一齊 只係想佢有拖拍就咪搞鳩我 但佢地分咗手我好願意資源回收翻

一針見血

我時時覺得呢d時候 講好說話 安慰人唔難 但係會害左人

事實係難聽d 不過有益 比人知道個後果會點仲好

難聽其實無所謂 最痛都過去

最痛唔係而家 係將來你醒果一下

又到深夜 啲情緒又出翻曬黎 好想知佢點
都係咪撚搞鳩人地喇 人地而家攬撚住條女訓啊 本地long啲嘅情侶係難維繫啲嘅 你女朋友翻咗屋企咪撚搵我啊警告你 我一定會好唔爭氣覆翻你

你地係long d?

我個個同佢條仔又係

屌 唔係掛 住邊？

佢地係香港long d

車 嚇撚死我咩

條女係個邊定條仔

準時

聽日翻一點 可以發耐啲

交換電話十日就一齊咗 睇你地好得幾耐

仔

追左兩個禮拜已經chur我地分手

佢地一齊咗幾耐？

係

新鮮感過咗就會搵翻你

個幾月左右

除左交換相 未見過就話好愛 街都未出過

搵左啦 唔係點扑 不過係都唔同你復合

熱戀期未過 等下啦

hd仔一名

你個個一齊左幾耐

先得個個幾月 邊會咁快想復合

就黎三個月 佢第一次同妹妹拍拖新鮮感實好耐

以我成績上到hd已經好勁 入u諗都唔敢諗

快啲讀完出黎做嘢算

但佢個幾月已經掛住我既好

係你既始終都會返來

掛住你嘅好但唔想同你一齊 同我一樣
ex：講真 我愛你多過現任 不過唔想咁樣同你一齊翻
我聽到之後真係笑了笑

啱嘅 如果將來都係佢嘅話 呢幾年唔一齊算得啲咩

賤男人賤女人諗既野都係一撚樣

他日你搵到一個好既 佢就會後悔

但我地偏偏鐘意賤人

得罪講句
你秒回定好耐回佢都係唔珍惜

我希望唔洗再鐘意賤人
呢個世界咁大 我唔信我搵唔到岩既人

根本回唔回 人地都唔care

相呃下自己 起碼我隔幾個鐘回一次佢會秒回翻我 真係識俾甜頭我

你愛佢 或者係對過去一份執著
你唔甘心
但係 佢唔愛你
佢睇穿你 就可以有現任時又食住你
佢想有個選擇 有個後路
男人想左擁右抱
佢可能無講大話 可能真係鍾意你多過現任
但佢並不愛你
完

一定搵到！我相信
而家好好咁增值自己 令到賤人後悔

我都有咁諗過 係咪因為唔甘心
我覺呢一刻我未清楚到係咪唔甘心
等過多幾個月就知道 到底係點
其實佢都有講過分咗手都未必同我一齊翻
係我自己沉咗落去

你醒左一半架啦 起碼無繼續比佢屌
慢慢就會連聯絡都無 到時就可以正式玩完

希望真係啦
巴打都唔好再見你ex啦 放過自己啦

等我再沉輪多一頭半個月 我會放

好！俾到個時間已經好叻 唔好半個月後又半個月啊 一陣拖多你幾年就真係後悔

男人老狗驚條撚 呢段時間我又唔係拒絕哂所有異性

當你係雞 仲有咩理由

當你係雞？

話人賤之前都唔諗下自己以前做過咩

縮翻入你老母個閪

已block，此pst已完
我絕對唔會手痕unblock

點解個case同你咁似
係個年數唔同

呢幾個鐘真係手痕到仆街

唔好沉落去啦
between幾多年？

我都係咁 真係覺得自己好L on9

我要做好多嘢分散自己個心
套劇仲有一集煲完

真係唔on9都唔做

巴打由第一頁陪我到第九頁

唔會再傻 既然佢已經搵到幸福 我都咪撚搞鳩人

忘記唔到架喇 收翻埋段回憶 唔再拎佢出黎 我會 我要向前望

未到年份
但係佢又係突然話未放得低ex

男女都一樣on9